建制已成功為區選拉票

我見好似無人提到
今日直播要係影曾鈺成同田北辰
然後有D人會覺得佢地建制好做得野
成功救到/勸到班學生
想提一下令大家小心

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我都覺得係咁
幫建制拉票

唔覺

笑了

有幾弱智嘅黃先會因為咁而投佢哋
民主派尋晚去完全唔俾入仲話要拉埋佢哋暴動
獻世派一黎就入得
成件事睇得出政府點雙重標準同打壓反對聲音
唔好當我哋盲

香港真係好多弱智

但香港黃唔多 最多係中間派或遊離人士

黃唔多？平行時空？

最多係一堆區選投港共, 垃圾選販民的人

你俾個persona黎參考下 我真係諗唔到有咩人會俾佢拉到

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

閪共出本錢了

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！

係
所以其實呢兩日我地要發動文宣攻勢
Spin
1. 朱緩
2. 係中學學校校長等 傾到個 18 歲以下既 deal
同姓曾既完全無關
3. 不被打係基本既，投俾民建聯咁即係認同以後要奶共做奴材先可以有正常人要有既保障